何君堯：外國勢力提供6千萬美金予學生搞顏色革命

有6千萬美金就好啦
唔撚洗眾籌

造謠
條例一過就送佢中

間諜咁易認出都幾失敗

仆街了，成個中環都係間碟

有證據未？

劉馬車：早知係咁我就加入黃屍收錢醫性病啦

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

影件鬼佬就係cia

證據呢屌你老母

我D錢呢/-\

求鳩其影啲鬼佬就話間諜

鬼佬就係間諜咁快啲叫入境處做野唔係黃種人唔俾入境

老蘭個個都CIA

有冇人幫佢翻譯返去英國 等佢葉都冇得執

哇，我好想要呀。 分100USD比我得唔得

咁酸做乜
叫共產黨畀夠6億美金你唱紅反黑囉

鬼佬=外國勢力
義和團起義

間諜集中地

雷鳴頂話佔中冇3000億 都未撚派比我

求其搵幾個遊客影相就話外國勢力，執葉律師可唔可以認真少少

律師唔講證據

邊度有錢拎? 我都想要

渣住外國護照，都係間諜
可以搵鳩習帝個女

狗:屌你何妖 我唔識英文 你叫我去𢭃佢?

係街影幾個鬼佬就外國勢力

美帝我係咪做得唔夠好
點解我無錢

你老味，stark industries 提供資金。我一早都估到，但想問點解唔比埋套iron man 戰衣? 老美正仆街。

咁我地影番幾個大陸喱就可以話係中共特警組
又學到野

君事行動

呢個term真係好難聽 好難聽呀

Acting 升level

My name is 諜，間諜

好想要

on9

秒殺

DLLM STEVEN ROGERS

CLS

佢打出黎自己有冇笑

證據?

6千萬美金咁大lot錢經銀行可以點散？銀行實有份講埋邊間銀行啦

仆街了 成個蘭桂坊都係間諜

咁清楚 係咪經佢俾錢?

佢呢d開大條數再叫中共俾更多佢
典型刷鞋仔食差價

好撚好笑班藍絲on9

好想圍9佢

有6000萬美金仲同你拎遮呀 保鮮紙呀 地盤頭盔呀 同政府搏殺咩

君事行動... 好老尷

執葉律師特有邏輯

收唔到錢既大家一定唔夠落力 21號再畀心機啲呀

陶輝呢

屌，6千萬美金得3M口罩
何君堯咁清楚個銀碼係咪食咗夾棍呀

呢個term真係好難聽 好難聽呀

自己派完現金卷就話人收錢
唔好以為個個都好似你咁柒好嗎

外國勢力滲透警察

外國勢力操控警察

警權去曬外國人度

快瘋傳 !!!!!!

含撚啦，何君堯
你尋晚死撚左去邊啊

仲勁過傻強

我唔貪心 六千美金夠 邊到排？ 快過政府派個四千嗎

佢地可能係呢個價位

今朝翻工見到幾個

咁大筆錢流入香港?
洗唔洗問金管局同報警處理,叫何生提供資料

Yes香港得蝗蟲住
個幾十萬外國人住香港 或者有香港身份証都唔可以出黎爭取

可唔可以找數先？

d錢幾時到，係咪比何生私吞哂

見到鬼佬就影相

我冇份袋嘅？呀何律師可唔可以幫我出信追欠薪？事成我分返啲畀你

前線手足俾市民打到仆街，你睇下人地heidi朱

60M/2M
每人30蚊美金
打個邊爐都冇左
多撚謝哂

成個灣仔都係間諜去chill

我公司成堆間諜
何律師 幾時帶藍屍黎救我

比老野睇既圖，完全唔須要用腦整，求撚其加外國勢力加有錢收，佢地信撚到百份之一千。

半個港島都係

diu

avengers assemble

警隊都有外國勢力

屌咁撚弱智
不如話埋警隊入面果幾個鬼頭指揮官啦,間諜黎架

發達啦今鋪

下我仲以為個金額去到億億聲，作都作得好睇d呀大佬

咩年代啊仲講外國勢力

唔是君
係軍？

廢佬樣都間諜

avengers 比錢支持，有巴打已post whatsapp 截圖

仲有核彈運緊嚟

對家覺得有圖有真相會信到十足

種族歧視

死開啦 新鴻基落水狗 有人用6千萬買起你條狗命信唔信？

中環 西貢同埋愉景灣周街都係間諜

係咪真架 咁就唔驚喇 多謝何君堯報料

on撚鳩 有6千萬就直接請僱傭兵 何妖你死撚咗啦。

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

我地幫佢報驚啦不如
既然佢有證據咯梗係要話畀驚犬聽啦
你知啦知情不報好大罪架

老蘭成班港女俾間諜屌

下?
呀執葉律師自己出完個Po忍到唔笑果下勁喎

咁你都諗撚到好野

影幾個鬼佬就話間諜

有六千萬美金我地洗打得咁辛苦

係呀 六千萬美金買遮搞革命

何君妖你話係就係?

琴晚又唔見你出去幫犬擋幾野

屌，點解我無

已share

報告：
機場有大量外國間諜聚集
請立即掃蕩移交北京當局

有咁多錢啲c9仲唔爭住去咩 幾時輪到我地

我琴日仲見到美國隊長嚟香港派錢

係呀，MIB都有幾個

6000萬美金,證據?
間諜,證據?

你去尖嘴合埋眼隨手都捉到外國勢力

仆街分啲黎好喎

中間個外國人好似係記者
新聞直播見到佢

6千萬少唔少啲
之前遊行都億億聲

仆街去揾你女婿劉馬車啦

六千萬美金
日日搞一鑊美國都破產

有冇愛國愛黨既同志幫何汁葉律師集體報案

出尖沙咀影幾個大陸人又可以話中方派黎搞亂香港

有無人想親身向何君堯議員表達支持？

屌 佢知唔撚知敍利亞發生咩事架

比一千usd我ok？就黎示威示到冇錢開飯

我以為60億美金添
靜係300萬人遊行都用左60億港紙
6000萬美金點夠派
要求何妖補發

拉所有中環老外拉

係呀 ironman 黎幫我地添

6000萬都淨係得頭盔眼罩口罩
仲要紙皮做盾

我屌 上面食水真係好深

呢條友識玩，自己On9，再聚集更On9既人。

老蘭=全球情報機關集中地
個個有槍 一抽十

source 呢？
fact check 吓先啦廢老

咁抵玩
咁香港用明日大愚果一萬億可唔可以征服世界

揾張相有幾條鬼佬就當係

果幾個鬼頭指揮官咪英國間諜

君=君主
佢自己稱帝咁解

港共期待緊死第一個警察或者示威者

之後有人share呢啲野
我問佢我好撚想1賺個幾百蚊，點聯絡
但佢冇再覆我

Noted

中間果個應該係 You shoot the press 黎

有六千萬, 我買左幾架坦克, 跟住一人一支AK啦

點樣先有得分？好多朋友一直以來一個仙都無

何妖IQ稱得上 十分之低B
創作力量和幻想 會嚇你一跳

其實佢係咪弱智

做律師做到咁撚on9

Call唔Call到相中既外籍人士告佢誹謗？

喔
指名道姓講美國間諜
send比fbi睇

其實佢咁講野可唔可以告佢

六千萬咁抵？

身為執業律師兼議員，可以咁樣發怖冇證據嘅言論？涉及發怖假消息引起公眾恐慌喎。

個價錢上太空都得啦

𥚃應外合

支持何妖作法
唔好忘記你自己個學歷都係勾結外國勢力得返嚟

柒到無眼睇

Ok反正你認左有比錢咪隨你鳩up

殺撚左佢啦
你律師黎架喎

呢間公司點解search唔到資料嘅

我都想有6000萬美金, 唔洗下下貼錢買水買寶礦力口罩

佢唔使fact check都大把智障信
反正警察又唔會郁佢有幾大吹幾大都仲得

六千萬就唔係咁少野啦

佢真係好撚On9 收嗲啦屌

君屎行動

香港呢個地方真係好得意 一個執業律師 居然用一張圖 喺網上發表自己 無稽嘅言論

係就快d俾錢黎啦

係啊
果日耶蘇叫埋天使落黎接我地返屋企
仲同我地講林鄭冇得上天堂
外國宗教勢力入侵啊笨

我係美國搵人做間諜都搵番華裔啦下話

200萬人上街
除返開每人先得234蚊港紙左右
搞咁多野我返一日ok都多過你啦
仲有冷氣

Fatfat 買樓上車不是夢

可唔可以告佢誹謗

係咪要去君妖辦事處報名

又係你呀何妖

民主黨係咪可以告佢？

誹謗鄭家富敗訴 前區議員何秀武賠42萬

好似呢單新聞咁

唔得，真係要fact check
睇下美帝係咪咁仆街
有冇英文人sd 個email去美國領事館問下咩事

好想要，邊度攞？

6千萬

我老細係間諜

係鬼佬就話人美國間諜，笑死

死啦我行過間酒店見到好多間諜

每人30蚊

屌好柒，君事行動

錢呢執葉律師?

Up得就up, 香港有無人夠膽揾佢打官司？

只做大陸水魚生意？

六千萬美金咁多啊？
之前百萬人遊行再二百萬人如果每人齋行派5百整係只呢個數？大家計下數

六千萬俾何君堯袋左落袋?

推 有外國勢力入侵警隊

6千萬美金 200萬人 姐係每人得30蚊美金？？？
說好的上一次街就2000呢 ???

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

問題真係有好多淺黃睇完會信

屌 笑撚死

係就好啦

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

屌有六千萬分
四億二千萬港幣
恆常示威者大概四十萬人啦
當二千萬行政費每人都有一千
請問幾時過數

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

6千萬咁少邊夠用 外國勢力咁窮㗎

講堅喎真係報一報驚穩陣啲
何汁執似乎有第一手資料

挑動藍絲去入境處抗議有無得搞？

如果真係有六千萬美金，肯肯定阿何生已經係我哋自己人啦，重洗而家係度作D爛到唔爛嘅故仔呃維穩費咩。

啱唔啱呀？何生。。

刁帝比非洲都600億美金喇，我敢講如果呢600億美金平分比香港人，送中一定高民意支持下通過。

懷疑係mi6間諜

淺黃一開始就唔會睇何君妖啦

笑撚到戇鳩

真間諜

成大個鬼佬指揮官企喺度
佢真係選擇性失明㗎喎

6千萬美金夠買起咁多年輕既前途咩！
何君堯及早醫病啦

不安何妖身邊好多CIA

咁你咪用返一億美金黎收買返我地囉，横掂中國大把錢

不如玩大啦，何生有曬證據，支持港府同相關外國停止外交，同時驅逐相關國籍人士出境

BOC

真·間諜

屌你，分分鐘有啲藍絲廢老聽完真係信，加入我地陣營等收錢

癡線

有冇人識當時人呀 ，話返比佢知佢比人擺左上枱

有委任證先講 人地又無掛CIA 委任證

到底點解呢個青山走犯仲未比人拉返入去

何君堯邊日擺街站
我就邊日搵佢

即係咁，如果我要派間諜去敵國呢。
我會派D似當地人既先囉。
美國咁多亞洲裔，竟然一個都冇做到間諜清一色白人？

人地美國派去伊拉克D間諜呀，都識搵返果邊D人去做啦。
當年打越南，佢地都搵左好多越南間諜返黎啦！

要屈人都用返D邏輯啦，仲話律師喎。

何君堯帶頭拒外藉人士入港
破壞香港旅遊業

咁啲藍絲一定好驚

外國勢力入侵分化警民關係

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

還掂係吹吹大啲啦
60m美金做到啲乜野

我相信呢6千萬美金已經俾內鬼穿櫃桶底 否則一早勝負已分

係就可以買左CCTVB先喇，屌你，我地得保礦力，重要自己買。

支票又冇影到，現金又冇影到，對話又冇錄到，email又冇，信又冇，你唔好話同鬼佬交談就算係呀，起碼要聽埋講乜先算證據，冇證據都冇9up

有無人帶佢去驗下腦智商幾高
是但搵幾個外國人相就鳩up
信佢班人唔係無腦就弱智

上排中間好似係法協既老師

有六千萬美金一早買左真槍實彈啦，仲on99戴頭盔用雨遮⋯

黑寡婦 鷹眼 巨腸

咁陶輝係咪英治政府派嚟警察部嘅特工嚟？

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

呢條白癡仔真係好撚弱智

我都想知邊度可以收錢

今次仲唔fat fat

我決定去追討我嘅欠薪

返去執葉啦，乖。

屌 要幾厚面皮先講得出君事行動 佢贏左 我睇到好尷尬

希望大家可以提供資料幫助各位老豆揾仔

可以砌高達打鳩老解

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

你地唔好睇少佢呀，真係好多人信架

咁點解仲未bank in俾我

影幾張就會話有六千萬美金
屌 建制派好似出左幾億美金喎

今次美國隊長有冇參與

陶sir呢

選佢既人真係智商有問題

6000萬/200萬人=每日有成$30蚊
不撚得了

真外國勢力搞亂香港，搞亂之後拍拍蘿柚返英國。

敍利亞啲民兵好揪得
香港人有咁勁就好

我收好平
比100萬美金我保證唔搞事

邊到有得拎？

On9 六千萬美金
不如話贊助雨傘同頭盔啊

係鬼佬都係CIA

咁大筆錢傳到嚟香港
金管局都唔知都有問題啦

何議員建下奇功。董伯伯早排先話香港冇情報機構，何議員靠個人網絡，隨便行下蘭桂芳就搵到咁多間諜。唔講仲以為何議員係其中之一，唔係點會咁快搵齊

on撚9人地用間諜都用番華人啦 用啦你個豬閪豬啦何律師

推

坦克都買到

認真 有冇得搞到佢冇執業資格

文宣組出動，以外國勢力做主題

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

點解我冇份分

影路人鬼佬屈人係間諜

推！
弄假成真，迎接美軍

淨係呢幾個字已經係忌諱，將自己做嘢形容為君事，就算係套用自己個名，對刁帝嚟講都係大不敬，一啲政治觸覺都冇

我地果份去左邊到

因為佢哋乜都做唔到⋯⋯作得就作

真係想報警唔係講笑

香港好多菲律賓同印尼間諜

好驚，可唔可以報警搵保安科跟進
如果CIA派槍比班暴徒點算
到時我地一眾人民警察咪好危險
仲有好多政府部門同立法會都有機會受襲
到時香港仲得了既

屌，好撚驚
麻煩警察部幫忙跟進，成日強調香港係亞洲最安全城市
快D破案拉人

分比我呀唔該

頂爛市，我收50萬美金叫埋身邊d人唔好搞事

想問中間嗰個係咪you shoot the press嗰個攝影師黎？想翻譯埋sd比佢

佢比錢我？

呢條仆街真係痴撚線到

係就快
上次又話行完派二千我仲未收到既

呢條友真係律師？？

我想幫手帶路，麻煩外國勢力聯絡我。

又話係律師 貼張鬼佬圖出黎就話係間諜
分分鐘係咪美國人都未知
有無證據睇下說服下人呀
如果無就唔好影衰香港律師

好撚不安
麻煩警察部門保安科快D跟進
一定要開記招交代
小市民好擔心香港淪為戰亂地區

一早同你講Rupert Dover 係外國間諜 擺明係係外國勢力亂港你又唔信

何律師 你好啊記唔記得我啊 陳仔啊
上次630集會啲人工你重未過落我戶口 見字請速磅

告9佢喇
有無連登仔搞？
我第一個夾
大把人想佢死，建制啲人都想佢死

造假！已backup 圖片。

奉勸何律師，不要製造假新聞知法犯法。

Reported

6千萬美金？我哋仲唔請僱傭兵同買軍備打撚死你哋班藍絲同膠官？

第二句就支持大埔連儂牆

深黃議員又一自揭底牌
連同鬼頭驚官裡應外合擾亂市民秩序

不如改其中一格做球星相

老蘭

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

求撚其影幾個鬼佬就話係 咁我影個大陸人攞住d錢係咪又話用錢請人打示威者呀

真係有證據神撚早煲到上國際頭條啦

其實條弱智係咪真係有牌, 咁低eq同iq

我好想知道佢有冇打過一單官司。

條友又痴得幾可愛

屌啦我無收錢喎！係咪蝕咗

有6千萬美金我地full gear晒同你開拖啦
瞓撚醒未

幅圖中間嗰個係咪you shoot the press嗰位攝影師黎？想翻譯sd返比佢

除番200萬每人30蚊何律師抽咗幾多

請佢做代表律師就慘, 拎D咁既證據上庭

個間諜話你聽佢係間諜
姐係咪咁，my name is deep，間諜
我知林鄭匿埋係邊，就係裕華國貨斜對面隻獅子到
我見你比我搭枱，咪話你知囉
（大聲叫）蝦餃，（繼續同你講）暗號黎架，其實我叫緊燒賣

不如支持何妖告上國際法庭
CIA咁樣搞亂我香港
中國仲有咩顏面

6000萬美金即係四億六港紙。建造一條540米天橋都要17億啦屌你。有冇咁cheap呀。

証據？冇証據可以告誹謗？

柒少陣啦何君堯
夠膽咪帶班老弱殘紅衞兵落老蘭清哂啲CIA 囉
睇下人地鬼佬打唔打到你地冚家剷

出 cash 即比
快！我搞，比呀！比埋全部人

Sd畀其他議員睇吓佢地點回應都好
話晒手握咁重要既反中亂港罪證
我地咁尊貴既愛國愛黨議員冇理由唔跟進吓架喎
畀其他忠君愛國既巿民睇到佢地唔做嘢成何體統呀

我都想有錢收

佢facebook 留言個班藍絲😰

六千萬？打出嚟呀？少咗啲喎

大陸血統既人仲多，係咪中國支持咁解

起條天橋都17億啦
4億港紙...仲要 201 萬人分
當香港人乞衣咩

如果我咁樣就攞到6千萬 我就打撚死佢地啦 仲洗而加咁和理非

留名等收錢

6千萬美兵夠出僱傭兵

你支持既警察有2隻鬼佬負責指揮又唔見你講

中間條友咪法國記者
叫差佬射佢果個

有六千萬 裝備就會唔夠啦
On9

佢提供佢老母個臭閪比我地娛樂

討論： 若真係有6千萬美金？咁基本勇武可以同克警同裝？incl all attack gear?

無裝甲車，無機關槍，無避彈衣，無豬咀
收六千萬買咩？大聲工？
如果拎六千萬請人搞革命 你重有得企係度吠？

我剩係知香港政府派4000蚊派到依家好多人都未收到

搵返D 鬼佬同佢地講有條撚樣老屈佢地

分啲黎我都想要

君事行動？

垃圾律師

我又想分六千萬

有6千萬美金個個移晒民啦 ，仲留喺度同你打生打死咩

棍妖真係四肢發達頭腦簡單，都唔知佢個牌點考返嚟

I can do this all day

嘩，可以整到幾多套ironman ?

何廢老係咪聯絡人，咁清楚外國勢力既野

煲大佢, 去到6億兆美金

而家係咪智障都入得政府做
影幾個外國人就話人地俾600m

我有6000萬美金就走去搞你個金融系統啦
使撚收買人幫我衝咩

真係求其幾張鬼佬相就講得出口，屈得就屈

致所有睇緊連登嘅警察！

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

原來係佢地⋯⋯⋯⋯
咁就明點解5個人都告得
5個=成隊兵

咁既智商都生存到

傻鳩

直接告誹謗。

不推不是人。

律師喎一啲智慧都冇

正！6000萬可以買到幾多疊memo紙

屌香港政府果4000蚊有咩，有咪唔駛靠老美囉

我個份係邊？

算唔算誹謗
點解中共 議員係咁話外國勢力外國都仲咁忍得

外國勢力提供6億兆美金予學生搞顏色革命 V2

戇豆先生, Tony Stark, 美國隊長, Rupert, David
加多幾個

喂，我支ak呢

冇證據求其影幾個鬼佬都得
咁我話你老母係下面同毛澤東扑完野報夢比你條撚樣係到鳩up都得啦 戇撚鳩

收到風係6億 何妖係咪幫班反中亂港撚洗底

外國勢力提供6億兆美金予每位學生搞顏色革命

嚴重懷疑佢係劉馬車親生老豆
兩父子既智商加埋有無100？

有六千萬美金
就唔撚洗下下都眾籌啦

好L On9啊你老母

琴日見到何妖上左帝國軍飛船應該就快星戰9

何君堯唔係傻

佢呢d post唔係比我地睇 係比班冇批判性思維既人睇

好想要六千萬

自己做律師，唔該比埋証據先講野啦

如果有6千萬美金，可以同三毛講，我出夠一蚊

夠薑咪趕走曬啲外資
但事實係黑警見到鬼佬就淆底

其實話一萬蚊個真係好撚on9，有一萬蚊收你班垃圾廢老唔仆住去攞？ 講真612之後屋企仲有廢老仲撐狗嘅佢一定係on9，大家唔洗再浪費任何一秒去說服佢地

有六千萬我買軍火啦洗用遮咩 on99

傻既都知佢唔係傻啦
爭在可唔可以借力打力啫

求其影個鬼佬就話人間諜

喂 去撐警遊行啲錢仲未過比我喎

仲要挖磚

將D鬼佬 youtuber 變晒間碟先

有六千萬美金可以永久停止幾多隻共狗亂吠

智商破產

有D有錢人屋企超碼有2個間諜。

次次都係得個講

老籣同半山區係CIA大本營

有60m usd 全面武裝啦

警隊白衫嗰幾件呀

點解咁on9都可以做議員！！！佢可唔可以用下個豬腦呀 屌

誹謗？

除左錢, 還需要軍火

錢呢 我未收到喎 係咪可以搵何妖拎

執葉律師「資格」證明
屈人唔需要有智商
呃到藍絲就得

期待中，可以要六億嗎？想買好一點的裝備

成L日都話有錢拎
哪有錢？你LM ？
藍絲廢老就話有蛇齋餅粽啫

派晒俾616每人都係得3蚊美金左右，咩外國勢力咁cheap ?

send信比Marco Rubio、美國領事館同美國國務院問下發生咩事先

影幾個老外嘅大頭就話收咗外國勢力幾千萬
銀行 record 收據同入數紙都冇張
作故仔都作好啲啦

誹謗 刑罰係咩

有6千萬就玩PRG啦，洗用遮

又真係好似冇聽過

白痴仔....

其實咁樣屈美國 翻譯做英文send比美國會點

6000萬美金我仲唔買架坦克車轟爆你警署?

至弊班藍絲會信到十足十呢

未過數喎美帝

有哂證據快啲拉鳩果幾個鬼佬啦

我地知冇用 要比班藍絲知係假

我無工返啊 6千萬幾時到手

有6千萬美金班狗仲可以喺度打得咁過癮？你條粉皮亦都無機會9up呢段說話

支那仔好鍾意講外國勢力乜乜乜
顏色革命乜乜乜
好撚奇怪

不如響應君妖出黎，除左黃種人
全部在港外籍人士一定係間諜，
用君妖名義去搞大件事攬炒

算唔算誹謗？

我老母身邊啲同事話我地收錢搞事 我老母話我個女次次都去野餐 有錢就發左達喇

6600萬美金, 即係60萬張100面額紙幣, 屌你運輸都係問題, 又要兌換, 唔可以經銀行, 有幾無腦先信

去邊度收返錢

六千萬收買藍絲就夠
自由同民主係無價

Push

原來赤柱係CIA總部

LKF係FBI CIA大本營

求其幾幅鬼佬圖
加個鳩up銀碼
就當係外國勢力

執葉律師當年係英國讀野雞未見過鬼佬呀？
定係又摺屋唔出街 見到鬼佬都怕 要返去群中國人

Rupert Dover係MI5?

我老母樓下呀伯就話信呢啲姐，你都算係公眾人物，乜證據都冇走去學人放呢啲農場新聞上fb，知唔知醜

其實有很多人都懷疑何生都有份出錢支持學生搞顏色革命。

5億港紙搞得掂香港。明日大愚筆錢係咪可以買起成個英國？

成公司都係 點算

On9 ,我哋整番張水房客係中聯辦特務之類先得

屌你老母

689 個d 外國勢力證據呢
唔好得鳩up

有六千萬美金就唔會乜裝備都冇咁上前線啦....

睇黎個總部係重慶大廈

仆街了,全部屋企有工人都係間諜

仆街 影返d 大陸人話中共間碟先

咁Dover 又叫咩

唔夠係味佢俾先???

6千萬夠咩？

????????????????????
9up唔使本

可能人地當佢地on9仔掛 啫係正常人唔會理on9 9up的內容

send相俾美國啦

拉撚左Rupert Dover未?
香港藍色革命總指揮官

咁撚少？

大律師你有哂相咪自己去告佢，幾個人都拉唔掂係咪失職

係就好

每人分 廿蚊

係咪佢收左，唔俾反我地

大佬呀, 收工男出糧都斷次計啦
咁多日加埋咁多人出咗嚟, 都未計你哋藍絲屈鳩我哋話勇武嘅再出多啲糧啦,
6千萬美金8算都係4億81人分唔分到2個飯盒？識唔撚識計數呀?小學畢業未?都仲未計100萬+200萬人上街, 1千蚊個都30億啦啊執葉律師

報撚左美國英國法國外交領事館
何君堯應該入唔撚到境

有段片係個鬼佬係新城市拎電話做手勢
藍絲話係baseball signal，叫d人郁手咁解
有冇人有睇

呢d撚樣都做到議員...
香港其實真係好可悲

笑到仆街

成個老蘭都係間碟

有6千萬美金既話香港應該可以即刻少左支紀律部隊

是但影幾個鬼佬就顏色革命
啲鬼佬都幾無辜

哇屌你咁都講得出 佢係咪真係律師黎㗎？ 無證無據係度鳩噏妖言惑眾

人唔笑黑警都吠

依家種族歧視？

獎學金

邊到收錢？
上鏡
比狗打
食胡椒
食催淚
分別幾錢？
ot幾錢？

真係有錢收，你班差佬真係死硬
勇武立即倍數上升

幾耐之前？我收過幾次了

咁少錢都夠搞顏色革命港豬條命真係cheap

求其放張鬼佬相就得咁成個中環咪都係間碟要求出動解放軍入中環捉哂佢地維護香港和平

何妖唔好講咁撚多廢話啦，落場隻揪未

有六千萬點解次次發夢都係唔齊裝，連個似樣少少嘅盾都冇

啲洋腸港女係線人嚟

點解咁嘅質素都做到立法會議員

居然咁嘅名都諗到 睇戲睇上腦

got 個 stark family

6千萬美金係唔係可以請到僱傭兵啦

不如你都出嚟一齊攪囉

有無人識果班西人，話返俾事主聽。
可唔可以告到誹謗

人地一條狗鐵都掟左六千萬美金落咸水海啦

一條漏水狗要六千萬
人地六千萬係派俾人民呀

60m點夠搞革命呀

有冇人收到錢
等筆錢開飯

每人有無6萬美金

自推 --- 助攻，唔係真心膠!

用啲球星相整張

希望何君堯議員幫我地去勞工處做證人,
為我地爭取權益,
6千萬我地一個仙都見唔到, 一定係有人講大話

點解唔講每人6600萬美金到時全香港都去示威啦

邊到攞錢

最撚戇鳩係哩條友好多深藍fans
如果有6000萬美金,前線就唔會係用紙皮、浮板啦

將香港變成烏克蘭加入歐盟文明世界唔得嘅

收唔到錢嘅, 就去勞工處勞資關係科登記

登記個陣講明何律師清楚你地僱主資料

而家有汗出, 冇糧出好慘

傳播假新聞唔係以為無代價呀？

我見到黃之鋒買左個麥當勞餐，拎住iPhone 用whatsapp 通訊，仲唔係勾結外國勢力?

究竟佢係真膠定蝦腸
話哂都律師點解成日講嘢成個低b仔咁

君事行動
屌你專業小小得唔得

俾錢嗰個人咪陶輝同林鄭
一個英國勢力，一個港英餘孽

搵國安出到？

既然都係作點解唔作6000億

個腦係咪有問題

何君堯個君

點解仲未收到錢

香港金供門係中共勢力㗎wo巴打

Shot Shot 地

如果學佢咁講叫林鄭派夠3000百億出黎比全港人咪冇人反對囉， 藍絲專出智障！

大獲，南Y島長洲肯定係CIA總部

何律師應該打算放棄外國國籍喇，唔該各位巴打做嘢…

中間最上好似係我法文老師黎（佐敦法協就會見到）
正宗parisien
佢成日係到笑柒美國文化
如果佢知道自己俾人當係美國人應該爆血管

六千萬連食飯都唔夠喇仲講裝備。

好撚勁

舉腳讚成！

所以要話俾AF知
有人誹謗你個協會啲導師

咁陶總指揮係咩國家人？

6千萬美金

等我問多幾個同學confirm我無睇錯

6000萬美金/200萬人=一人二百幾蚊

嘩,咁大件事,大家快啲幫何生報警,叫警察叔叔拉人封艇啦

去一陣太平山 蘭桂坊 鯉魚門 仲多外國勢力

係佢地眼中全部鬼佬都係美國人

律師講野，使唔使證據的？

聯署政府要求驅逐所有鬼佬同日韓人及其資本出境

日日用洋槍征服支那種

美國關係法呢? 明屈做間諜? 仲唔制裁?

強烈支持何君堯去信各大領事館通報間諜活動

邊度有得拎

呢個咪金主 屌你老母

何君堯咁都係律師？
佢知唔知喺網上發放白色恐怖係犯法

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

成條酒吧街都係 仲要喺警察總部隔離
咁都唔拉人 唔通香港警務署同CIA勾結咗
連日行動只為激發港人引起革命

何議員啟發咗我 都係快手將啲錢射哂去離岸戶口先

君事行動要幾小學雞先會改呢d名

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

君事行動 個名好撚柒

屌你老母死何妖，惡意中傷人真係唔撚使本，文宣可以直接借鑑條撚樣嘅做法，直接話成班建制收外國錢做勢整死香港

咁星期六日灣仔酒吧街咪成堆間諜特務?cls

支持何君堯，驅逐劍橋護老院等外國組織

何君堯應該都有份，如果唔係點認得出係自己友

條友思覺失調
行出街全部都係敵人想陷害佢

其實佢同元秋成撚日冇證冇據9UP都唔使負法律責任架咩
成日放流料唔使本咁樣真係ON撚9

誇大敵人實力，如果早30年就俾中共拉去大西北勞改。

是鳩但影個鬼佬就話外國勢力
警隊入面D鬼佬一定係分化香港人

就算真係有cia你估人地冇華人咩
記得之前有單新聞話個實q以前係做cia
正宗香港人香港樣 仲要望落係普通中年人

顏色革命既你一早無聲出啦

老蘭 革命性地

Sir Johnny English

真係on9

6千萬就夠啦

起條陸地橋都17 億
6000 萬邊夠派？

係時候SD EMAIL問下美國查唔查到邊個外國啦

香港變成敍利亞，就因為你個垃圾政府辦事不力囉on 9

有6000萬我點解無錢收

何生 吃不到的葡萄是酸的??

懷疑何妖想加入分錢..... 係間諜

發神經

究竟邊個操控邊個都未知
問過有外國資產嘅建制派味
問過有外國資產嘅黨員味
問過仔女在外國讀書嘅人大味
問過習總味

香港人少數人最多得本冇居英權嘅BNO護照

咁陶輝條撚屌都係外國勢力啦

傳送門👉🏻

立法會真係充滿垃圾

看圖說故事?啊何大狀?
信都憨撚鳩

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。

喂 5億港紙就可以搞革命
你叫政府用10幾億起條天橋情何以堪?

陶指揮官

何執葉議員, 你應該先追究入境處, 點解可以放到佢地入境搞破壞, 係唔係有內鬼
連你都知佢地係間碟, 點解中國外交部唔知, 係唔係有內鬼
同時追究埋警務處, 你都影到佢地相, 點解警務處唔拉人及驅逐出境, 係唔係有內鬼
似乎香港特區政府多個部門已經全面被外國間碟滲透, 香港好危險, 何執葉議員, 快點移民火星吧

有6千萬美金坦克都買到幾架
我第一個渣去何君堯屋企開火

我行咗兩遊行(過百萬嗰兩鑊)
行到辛水辛汗
乜春都冇喎

如果有我工都辭撚埋出嚟啦

君佢老母事行動咩屌玩食字懶有趣咁
執葉律屍都戇鳩鳩咁特登去影鬼佬就話人係間諜痴撚線

6000萬美金嘅話一早走去左買地建國啦 仲留係到拓柒咩

乜q嘢君事行動

外國勢力比6千萬搞佢老母個西，不過後來啲鬼老話又老又臭，唔值，所以收返

係就好啦 唔使眾籌

笑死 9up真係唔洗成本

講到依家都仲話學生

紅圈加字一定係真相

技窮！得剩低「外國勢力」呢一招。

邊到拎錢

有6千萬既 我地買起成隊IS黎招呼你地啦 on9

右下角john cena?

好想知，如果當事人鬼佬可唔可以追究何君妖？

話600億美金啊嘛 係就吹大啲啦，執葉

執葉何 我要係邊度拎支票

呢條友係唔讀毅進架
柒到

屌影下D鬼佬路人樣大作文章 最撚戇鳩係

真係有班藍絲廢中廢老會信到十足十

網上有好多佢哋搞破壞嘅片

中國提供六千億予林鄭強推惡法
屌真係鳩up當秘級

屌，原來公司個鬼佬上司係間諜

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

寫幾隻字就係真？真係深藍廢老先會信 但係偏偏香港真係好多傻仔 所以香港冇得救

妄想症又發作，何妖勿放棄治療

條友癲夠未

This way, sir

軍字都唔識寫 唔係真呀嘛

點申請 想拎

笑左笑撚埋右

我正式宣布 中環係間諜重地

求其影幾個洋人就話係
執葉律師真係好做

真係要整返個獨立調查委員會去check check佢

大陸幾多億維隱話？

警隊個兩個

屌你老母 6000萬美金先得長傘同工業頭盔，笑撚死我你老味

佢唔怕比人打埋
打佢既話
示威者應該唔止用遮咁少嘢

弱智都做到律師

嘩，屌！
有證據仲唔報警？

又話撐警，又唔協助警方調查！

證明左而家係軍政府

有六千萬買裝班仆街警犬俾人塔起左遊街十次喇

係邊 6000萬 ?? D野可以買好少少

當人喺傻，定喺自己傻？

唔好睇少黨，俾6千億啦

what a fucktard just like all the kitchee boyz

邊度有得拎錢

屌你老尾四億港紙
有四億唔買僱傭兵？
仲用家品擋警察？

外國唐人街都有好多間諜

佢都係英國讀大學咋，自己都算外國勢力

有6千萬美金嘅話，啲武器應該會勁過你班毅進狗。

去機場廁所門口影啦 乜撚都有呀

其實佢作為議員發表D咁既野

已經算係種族或國家歧視

求其搵九張外國人嘅相，求其打幾隻字，噏得出就噏。收皮啦！有證據就攞出黎啦！

推到平機會見到

我未收到錢，想告上庭了

有咁多錢，足夠買裝啦駛撚怕你放摧淚彈

錢呢？點解我分唔到

其實展開咗啲乜嘢

捉到外國人未

笑死我 非華人臉孔=美國人

你老味閪真係派六千萬美金嘅
你港共政府派夠十億俾香港市民咪得囉

6千萬都係得紙皮盾，邊個食夾棍

香港只值4億8千萬
都唔夠買10年前既費托

個間碟話你聽佢係間碟
My name is 碟 間諜

比番一萬幾千我

香港呢啲lv用spider suit夠做有突啦
使撚用到Ironman suit

死廢老 同689有咩分别

仆街
石籬好多巴基斯坦人喎
佢地係咪ISI三軍情報局派黎嘅

求其影幾件鬼佬就CIA FBI

咁我地影下啲大陸人都可以屈佢公安老解

俾你個個拎靚野 一支HK416 頂盡6000美金
唔搞防具 一半彈一半槍
都有3500個有槍

咁嘅規模班狗一早死哂啦
講野都唔撚用腦

係有唔拘 補番車馬物資費都好

呢條友真係好撚戇鳩
求其喺街影個鬼佬就外國勢力
應該全球都有勢力喺香港滲透緊

唔知點解 佢做任何膠野我都唔覺出奇 佢平時做太多

咁仆街啦 成個蘭桂坊都係SPY

m記都加大唔到好在罷食緊

何妖係咪以為自己係特務?
唔好意思 特務無你份 特冒都或者仲有機會

721終極一戰，不撤不散

尖沙咀班支那人係咪全部解放軍？

俾返100幾個 6千萬黎先啦

錢呢

起到間諜底咁勁，捉到間諜大功黎架喎

軍政府點可以容許依啲事發生，一於出蝸輪塔曬依班柒頭鬼間諜返去俾黑警審問

其實計過200萬人出黎行一次
已經用哂果6000萬美金

佢話美金 乘番都有兩舊幾水嘅 低過最低工資

港島成堆間諜攞正牌出嚟做嘢
鬼佬表示：香港人全民抗爭 我地鬼佬全民CIA

係啵!

你老味得30蚊美金 叫雞都唔夠啊 你去做埋我果份

六千萬
照佢地咁講遊行二百萬人收哂錢
咁咪每人得三十蚊
撚有人信咩

5億港紙 佢地聲稱遊行一人$1000
即係6月9嗰一百萬人都唔夠派喎

証據？？

何君堯散播種族標籤言論
好恐怖

有無可能搵到啲鬼佬告佢誹謗？？

講真何君堯冇諗過真係有6千萬美金
佢自己可能已經死左

堯哥成日都咁幽默